有無人緊張聽日緊張到訓唔到

20分鐘前食左兩粒安眠藥
而家個人睇字都浮浮下
但又仲未訓得著

唔使緊張，聽日賀距老母玩得開心啲

明明聽日淨係做和理非support下物資都緊張都未唔到

各位be water
唔好有正面衝突

如果緊張嘅唔好夾硬訓，你只會眼望望望天光，搵啲書、劇睇下放鬆個人，睇到咁上下眼攰就上床合埋眼休息，好快就會訓到

我已經 安眠藥都食埋
但變左d字浮下浮下
仍然訓唔著

訓唔著 聽下歌 盡量做啲唔洗思考嘅野

好緊張
各位手足要小心 不被捕